【能否拆西?】 阿仙奴16-17球迷吹水區XXVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]